Questions de cours.
\begin{enumerate}
  \item Quelle est la règle pour comparer deux nombres négatifs~?
  \item Quelle est la règle pour additionner deux nombres relatifs ayant le même signe~?
\end{enumerate}